覺得同自己朋友既ex拍拖有無問題？

我同個朋友唔係好熟 但佢地散左之後我同佢ex就一齊左 我嗰個朋友從此就無再同過我有接觸 大家覺得其實我有無問題？

冇問題，又唔係第三者
唔fd嘅就算啦，但如果好fd嘅話就唔同講法

好fd既唔得，認真
會預無左個fd

可以同你個fd傾下點樣令條女最high